對付3字頭推銷電話方法

一人一個對付3字頭推銷電話方法！

Cut線

成日打黎唔L出聲，仲要諗住等佢出聲，等30秒到仲要比佢Cut線，DKLM